撤了吧，如無意外

人生本應該好好過

放下從前佔中執著，才能保持將來

你和我沒期待

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

Blocked

都唔夠推咩，好曬

Sorry囉，講事實姐

救命好撚柒#haha#

盡力了，太曬了

撤你老母